# dibuat oleh:
# Christian Hendy/ 18211036
# Ryan Aldiansyah Akbar/ 18210017
#********************************************************
# Tugas 2 ProgIn
# ----------------------------------------
# Tugas 1 : membuat script untuk konversi dari .sql, .csv, dan .xml ke file xml yang kemudian ditampilkan di browser
# Tugas 2 : membuat tampilan/ pengolahan data dari file xml tugas 1 menjadi informasi
#
#-----------------------------------------
#cara mengambil data, ketik :
#tugas2.php?db=data1 untuk mengambil data1
#tugas2.php?db=data2 untuk mengambil data2
#tugas2.php?db=data3 untuk mengambil data3
#********************************************************
#Tugas 3 ProgIn
#------------------------------------------
#silahkan buka tugas3.html
#
#untuk live demo silahkan buka tugas3_live.html
#atau kunjungi progin.coderbasecamp.com/tugas-2-pemrograman-integratif/tugas3_live.html
#------------------------------------------